# Проект по изучению Kubernetes

Задания раскладываются в папки согласно урокам. В каждом уроке (папке) есть свой файл `README.md` с описанием.

+ Первый урок [ ***`k8s-0.0`*** ](./k8s-0.0/README.md) = Папка [ ***`k8s-0.0`*** ](./k8s-0.0/README.md) 
  + Описание выполненных работ в файле `README.md` внутри папки
+ Второй урок [ ***`k8s-0.1`*** ](./k8s-0.1/README.md) = Папка [ ***`k8s-0.1`*** ](./k8s-0.1/README.md)
  + Описание выполненных работ в файле `README.md` внутри папки
+ Третий урок [ ***`k8s-0.2`*** ](./k8s-0.2/README.md) = Папка [ ***`k8s-0.2`*** ](./k8s-0.2/README.md)
  + Описание выполненных работ в файле `README.md` внутри папки